電腦白痴電腦救求

電腦開過夜 之後自己睡眠左 我起身郁極隻滑鼠都唔著返個mon 咁我就reboot部機啦 reboot完個mon就一直no signal 滑鼠鍵盤都冇著燈 但全部風扇都有著 之後幾次有時reboot部機 佢會自動熄左 之後又著返

p.s.上次有次又係同一情況 之後拎左部機去整 睇下咩事 個個人話cpu 底板都冇問題 電腦一d事都冇拎部機返返去又真係開到咩事都冇

但宜家同一情況又出現 有冇巴打幫到手？

推推 求高手

推 求高手

試下拎條RAM,再放入去

我之前都係咁,見滑鼠鍵盤冇著燈
以為底板,顯示卡有事,咁岩塊板有除錯燈
寫住RAM問題

搞掂左唔該晒樓上兩位ching
但都想問下 點解係關條RAM事

插得唔夠緊

都係我嚟
下次砌機用MSI 底板啦,平價板都有除錯燈,小問題幫到手話比你知邊度有事
所以我開頭咪以為顯示卡有問題,滑鼠鍵盤冇著燈點估到係條RAM

可能你夜晚訓先,撞到部機
咁岩鬆左

可By-Pass::

1) CPU/火牛/機箱 風扇 是否正常Ok??

2) Boot机時按F2 試試能否進入底板BIOS 如入到的話 底板應無問题

3) 再次Boot机時按F8 看看能否進入Windows Safe mode(安全模式) 入到的話 做Virus Scan Check 下有否中毒 有毒就殺毒 順便做埋Checkdisk + Disk Defragment

4) 如無辨法進入Safemode 就試試用可"Bootable USB手指" Boot机 和Boot到的話 硬件應無大問题

先試試以上方法吧。

殘體狗

係wo冇睇username

呢個真 以為mon或者底板問題 點都估唔到係Ram

b450m mortar max m-flash重開之後會黑mon點搞
已經清過cmos default setting
我最後用後面button update最新bios
所以依家就唔再flash
都係問下